{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 서라벌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、入室が不可能であり、同性の場合は保護者の同意がある場合のみ可能です。 人数を追加する際には、事前に連絡してお知らせください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えたりペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。 客室及び施設利用の際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約できます。 バーベキューの利用時間は常に可能で、炭とグリルは追加料金があります。 使用可能な客室ではIPTVとWiFiが利用でき、全客室でペットと一緒に泊まることができます。 駐車は最大25台まで可能で、ペンション周辺にはサンシャインランド、観燭寺、塔亭湖、甄萱王陵、百済軍事博物館、雲州渓谷、江景水上レジャータウンなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、入室が不可能であり、同性の場合は保護者の同意がある場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、人数を追加する際には事前に連絡してお知らせください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたりペットを連れてきた場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたりペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用の際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮についての注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約や料金の誤表示についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は常に可能です。ただし、炭とグリルは追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "使用可能な客室ではIPTVとWiFiが利用でき、全客室でペットと一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはサンシャインランド、観燭寺、塔亭湖、甄萱王陵、百済軍事博物館、雲州渓谷、江景水上レジャータウンなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 694
    }
}